Dieser Assistent hilft Ihnen, Ihre Datenschutzerklärung nach bewährten Vorlagen zu erstellen.

Die Datenschutzerklärung, die dieser Assistent erstellt, sind nach bestem Wissen und gewissen erstellt, jedoch nur ein unverbindlicher Vorschlag und nicht rechtlich geprüft.

Bitte beachten Sie:

* Der Text, den der Assistent erstellt, ist nur eine Empfehlung und seine Richtigkeit hängt von den Informationen ab, die Sie liefern.
* Wir empfehlen dringend, unsere Empfehlungen und juristischen Texte von Ihrer Rechtsabteilung oder einer Fachperson Ihres Vertrauens prüfen zu lassen, um sie an die Gesetze in Ihrem Land anzupassen.

Bitte beachten Sie auch die Fachmann Ihres Vertrauens von [LINK] für weitere Informationen.
